有禽獸吹雞搞美孚

麻煩各位手足搞搞佢
記風要搵香港義民
唔好搵popo

異形咁款...

P完圖都咁柒樣衰，未P之前咪異型咁既樣？？

哇 屌你老母
個肥閪個樣柒撚到
Sorry先 自愧不如

哇，好撚靚仔呀

珍獸呀？

個面形咩事？中撚左輻射咁

肥貓？

咁撚樣衰嘅，俾佢個樣嚇親
唔洗call 黑社會啦，佢行出黎都夠趕客

福島島主?

嘩 個樣生到成個K型咁

一睇下纜住個牌就知係唐仔黎遲早死

塊面做乜咁灰

個樣中幅射？？？

收左核幅射咁wo

好撚樣衰

伏特加

好撚7呀屌 宜家訓唔著

人型豬
雜種啲朋友

車頭相

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

咁明目張膽call黑社會，反黑唔係唔做野嘛

中撚左幅射咁既樣

成個弱智咁既喂